[反思]其實帶頭罷課嘅 唔應該係學生自發 而係老師！

呢個情況各個大專院校有，我相信中學都有
中學生作為年輕人，不論係屋企人、發夢、學業方面，已經承受左好多壓力，好多老師甚至等學生自發罷課繼而再等老師能夠有理由支持。
我知有好多老師都知支持呢場運動，既然如此作為成年成熟教育水平高嘅一小眾點解仲會猶豫應該點做。其實只要老師帶頭罷工，可能第一日唔多得一兩個，第二日有其他老師，甚至學生感受到原來唔係自己一個行尼條路，慢慢，慢慢，其實全民罷課唔係一件成功唔到嘅事。
我知老師帶頭罷課會承受更多壓力，例如輿論、教席，失敗嘅後果等等，但係比起而家抗爭者所承受嘅代價，真係唔可以試左先？真係要驚輸而一切照舊生活？

我知道有好多有良心嘅老師都會睇連登

香港人 要爭氣呀
呢場仗唔係得我地年輕人打㗎

一個罷左兩日課見到情況欠佳嘅大專生上

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

Push

2

唔通假期一完 大家就真係心灰意冷？

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

校園台好難推上去⋯⋯

啲教畜邊有咁嘅行動力呀
蝦下學生留校罰抄拎人工好過啦

其實唔係個個都教畜 起碼我係遊行果陣試過撞到幾個母校老師

以普通市民身份點及教師身份上街有力

我知 正正因為咁先需要老師罷工